元朗撐警大遊行

純提議, 有無得諗?
支持白警, 死警死全家